曼迷 依首歌送比你地!

車狗很驚訝獌狗不說話
騎到我地喊季中好威架
何解會淪為到 為鏝城含
如今你將要打歐霸 你知嗎

食撚屎啦死獌狗

輕輕一推

咁都中回力鏢

車仔讓個歐霸champ比我地打歐冠ok?

創意=0分

獌狗仔中完回力鏢
入哂廠無人上水呀

回頭望 沒了摩 從來未曾幸福過

入了波 又變draw 球員未能踢好波

好歌!

好摩獻給你 願你藏心裡 陪伴渡過歐霸長夜